你黎尻我呀？

Are you come 9 me ?